《未圓》（原：My Bonnie Lies over the Ocean）

《未圓》
改編自《My Bonnie Lies over the Ocean》

榮光顯照漆黑天與地
昂首因信仰是與非
從不知愛幾多分熾熱
能落得教別人念記

Bring back Bring back
掃著日曆沒完沒了變少
Bring back Bring back
訴著舊夢未圓未了

留低這副身軀倘有用
離開之旅有浪有風
浮生不見漂於千里外
沉沒音訊尚餘是痛

Bring back Bring back
掃著日曆沒完沒了變少
Bring back Bring back
訴著舊夢未圓未了

皇天請看這彎曲世道
人間掙扎尺地寸土
如果需要找一生確幸
難道失散便尋獲到

Bring back Bring back
掃著日曆沒完沒了變少
Bring back Bring back
訴著舊夢未圓未了

榮光顯照漆黑中禁地
籠中羈鳥盼望遠飛
還不知愛幾多分價値
才値得百萬人念記

Bring back Bring back
掃著日曆沒完沒了變少
Bring back Bring back
訴著舊夢未圓未了

好勤力

高汁正評

梁夕、雪人、善巴
Too many 好詞人in one post

12港人送中滿百日 市民登望夫石舉「SAVE 12」燈牌

推

好中

推呢個

你就是我一生中的幸福

希望佢地返到黎仲依然係同一個人

希望佢哋快啲返到嚟

推到有人唱